[721] 聽日係重要一戰 並唔係最後一戰 無論結果係點 大家都唔好氣餒

我知道依一個月大家都好攰 但就算聽日運動無逼到政府回應都好
都要繼續下次行動
要知道今次運動係許勝不許敗
港共已經毫無底線 香港人已經無退路
今次一輸 我地只可以望住香港收皮 一係接受做中國人 一係就移民走佬
所以 唔好放棄
不內訌 不割席 不分化 不篤灰
721見
5大訴求